政府大獲全勝

自製缺口自製疫情第三波
死多10幾件
乜都唔使陪
搞到咁都冇人夠膽反對

香港政府大獲全勝

連登仔支持政府抗疫

仲要未計有籍口推遲選舉

已經冇咗24張掌心雷鐵票

一直啦
係咁開post批鬥其他人唔戴口罩
助紂為虐

死人唔識投票咩

到時就會迴光返照㗎啦